# Máquina de Turing

Repositório contendo um Simulador de Máquinas de Turing desenvolvido como solução de projeto para a disciplina SCC0505 - Introdução à Teoria da Computação, ministrada pelo docente João Luís Garcia Rosa no primeiro semestre de 2021.